---
title: 顾客满意度保证
tags:
- 皮物
- Captain Namor
- 二水
date: '2023-05-09 18:28:38'
updated: '2023-06-27 01:25:31'
cover: https://static.101069.xyz/image/gu-ke-man-yi-du-bao-zheng-1.jpg
categories:
- - 翻译
- - 完结
reprint: true
---

> 这是一篇翻译文，二水翻译，且修改续写某部分内容，作者是 <a href="/tags/Captain Namor/">Captain Namor</a> <a href="https://www.tumblr.com/captainmalewriter/705361560460263424/">观看原文</a> 

# 租借服务

在深夜时分，于曼哈顿的一座精致公寓里，这个名为 Alejo Ospina 的黄星正赤裸在他的笔记本电脑前辛勤工作。这晚，他决定在入睡之前完成他最新一期视频的剪辑。他戴上耳机，将公寓外沉闷的闪电声音屏蔽在外。此刻，他唯一能听到的声音是他自己的呻吟声，随着他自己最新一起被操的视频的最后润饰而逐渐弥散开来。完成后，他将视频上传到他的 OnlyFans 账号上，并将其预定在第二天早上自动发布。

<!-- more -->

Alejo 瘫坐在工作椅上，他的笔记本开始渲染导出视频。他闭上了双眼，深呼吸了片刻，以平息内心的纷乱。他毛茸茸的胸膛随着每次吸气和呼气而起伏，宛如沐浴在宁静的节奏中。Alejo 其实很讨厌这份工作，他并不是男同，跟男人做爱并不是他希望的发展路线，但他的确要靠这份工作养活自己。如今，下一部小电影已准备就绪，他接下来一个月左右都可以不愁吃穿。

公寓外传来一声巨响的雷鸣，一道明亮的闪电在夜空中瞬间照亮了整个天空。这引起了 Alejo 的注意，他摘下耳机，聆听着外面倾盆而下的雨声。他花了一点时间对着窗外发呆，随后决定上床睡觉。

Alejo 回头看了看他的笔记本电脑，视频已经在 OF 上传完成，但就在 Alejo 准备关掉网站时，他注意到主页上出现了一个新的按钮。这个按钮用的是明亮的橙色，在 OF 使用的蓝色背景下很难被忽视。这个奇怪的按钮引起了 Alejo 的注意。他将鼠标悬停在上面，然后点击了它，他的主页弹出一个文本框出现在屏幕上。上面写着：

『你好，Alejo！欢迎来到 OnlyRentals，这是OnlyFans的最新功能！通过这个新服务，现在可以将你的肉体出租给你那些痴迷的粉丝们。只需等待一个报价，为一次超凡体验做好准备吧！』

Alejo 对于 OnlyRentals 产生了不好的预感，在阅读了它的工作原理的详细描述后，他的预感的确是正确的。他之前在网上就听说过有些人对于占据别人的身体有种特殊的癖好。Alejo 不知道那些人是怎么想的，而且它是一种多么字面的癖好。尽管他坚定地支持性积极主义，但即使是他也有自己的底线。对于像身体占据这样变态的东西没有任何的兴趣，这种怪东西只适合那些觊觎他人的变态。

Alejo 注意到他仅仅是点开阅读了更多关于 OnlyRentals 的信息，这个新服务就自动开启了。但就在他要选择退出时，外面再次响起一连串的雷声，公寓的网因为干扰也断了。Alejo 无法确认他是否退出了这个租借计划。为了安全起见，Alejo 等待了整整 10 分钟，直到互联网重新连接上。一看连接恢复，Alejo 再次点击了退出按钮。并提示成功退出，他正式摆脱了这个可疑的 OnlyRentals 计划。

他松了口气，放心地爬到上床睡觉，他知道自己不需要做任何奇怪的事情。而且在这么短的时间内，肯定没有人发送了 OnlyRentals 的报价，对吧？

与此同时，在另一个时区，一个叫 Nate 的二十多岁的男人刚刚下班回到家。他换上了休闲装，舒了一口气，他开了一罐雪碧，一边刷着手机一边喝，一边享受着下班后的自由时间。

Nate 拿着手机跳上床，开始他的例行社交活动。点开浏览蓝鸟刷一刷，回复 Discord 上朋友的留言，清理 Tumblr 那数不清的通知，等等。但当他完成后，Nate 发现自己无聊得无所事事。他呆呆地盯着手机的主屏幕，不确定接下来该做什么。然后，他决定打开 OF，也不是性欲来了，就是单纯得无聊。他登录了 OF，立刻被一大堆他关注的人的最新更新淹没。满屏幕的裸体猛男在他的屏幕上滚动，他一个一个给喜欢的内容点赞并保存起来，以备以后欣赏。

做完了他的每日任务后，Nate 准备再看会剧就洗洗睡了。这时，他看到 OF 的主页多了一个新的栏目叫做 OnlyRentals，他的好奇心被勾了起来，Nate 点了进去，阅读了长长的一篇使用指南。当他看到这是一个关于『身体租借』的服务后，他甚至怀疑这是什么愚人节玩笑，在反复确认后，他意识到自己没有看错，毫无疑问，这是一个可以租借自己喜欢的黄星身体的的新服务，虽然不知道这是如何实现的，但光是这一点就让 Nate 充满了喜悦，当看到 OnlyRentals 还向内测客户提供免费试用时，他高兴的几乎要跳起来。

Nate 是一个小小的网文作者，时不时在汤不热上发一些自己写的男皮、附身和入替类型的文章，现在，他可以在现实中亲自体会了！

Nate 激动点击了『接受』按钮，然后网页加载出他订阅的那些黄星列表『Jordan Torres』『Mo Saffari』『Jake Andrich』都是些很不错的选择，可惜他们后面的租借按钮是灰色的，这意味着他们没参与 OnlyRentals 的租借服务，还有一些黄星的租借按钮是暗橙红色，这意味着他们已经被租借了出去，这时，他看到 Alejo Ospina 的租借按钮还是明亮的橙色，他急不可耐地按下了租借按钮。

现在，他只要等待 Alejo 回复并确定租借时间即可，太美好了，顺利得难以置信。

然而，几天过去了，Nate 什么都没得到，Alejo 没有私信他，OnlyRentals 也没有通知。但他可以看到 Alejo 在 OF 线上，但就是不回应他的租借，Nate 又看了眼自己的租借申请，网页上的确显示他已经提交了申请，Alejo 也停止了往后的排期，目前排队租借 Alejo 的就只有他一个人。最终，他耐心消耗完了，决定联系 OnlyRentals 的客服询问情况。就在第二天上班前，Nate 收到了一封邮件，OnlyRentals 的客服支持会帮忙联系 Alejo，以确保他们百分百的顾客满意度，Nate 只能焦躁地继续等待。

Alejo 刚刚完成今天的健身计划，然后就收到了一封来自 OnlyRentals 且措辞严厉的邮件。

通常情况下，他会忽略那些垃圾邮件，但这封标题就很严厉的邮件引起了他的注意。当他看完邮件后，他都无语了，OnlyRentals 实际上在威胁他，要求他履行他收到的租借申请。

他的眉头紧锁，Alejo 没想到真有人会在他退出租借计划的那 10 分钟里会有人提出租借申请。但他自恋地评判自己对于同性恋有多么的诱人时，那些渴望租借他身体的变态行为就变得合理了起来。毫无疑问，他们一直在等待这样的机会。他的手指敲下了愤怒的回复，声明他从未同意加入 OnlyRentals。他的参与只是他误操作罢了。

OnlyRentals 快速地回复说，情况无关紧要，只要他顾客的申请在，他就必须履行，否则 OnlyRentals 将会联系 OnlyFans 部门，关闭他的 OF 账户。Alejo 威胁要采取法律行动，但 OnlyRentals 回应称这是不可能的。他们还说，如果他试图报警，他们将进一步封锁他的整个社交媒体存在。

当 OnlyRentals 团队传来好消息时，Nate 正坐在电脑前玩游戏。他在几秒内从弹窗中点开了电子邮件，脸上露出了灿烂的微笑，迫不及待地接受了 Alejo 只允许租借一个周末的周期。

Nate 点开了 OF 的 APP，点击并确认了租借时间，就在这周周末，还有 3 天时间，APP 上提示了租借的操作，他需要前往对应地点，届时将会有进一步的提示帮助他，Nate 看了眼地址，他需要飞去纽约，从洛杉矶到纽约算上时差差不多 9 小时，他连忙用年假向公司请了假，精打细算调整好状态去迎接自己美妙的租借时光。

# 租借准备

在另一边，Alejo收到租借预约通知后，心情属实是糟透了，虽然很不情愿，但也只能完成这次租借。OnlyRentals 的线下团队会派出一个专员辅助租借，Alejo 翻遍了 OnlyRentals 的帮助页面都没找到这是通过什么媒介出租身体，这太难受了，就在此时，他的公寓门被敲响了，Alejo 抓起一旁的短裤穿上，打开门，是一个拉美裔的胡子男，他穿着连体工作服背着个背包，看着 Alejo 疑惑的表情，对方主动表明身份：

『你好，我是来自 OnlyRentals 线下团队的 Matro，我来负责这次租借的具体流程。』

Alejo 没想到离租借预约的时间还有几天，OnlyRentals 的人就来了，于是不死心地问道：

『兄弟，我真的没想要出租我的身体，你们的网站有问题，你能不能帮我反馈？』

Alejo 双手把住 Matro 的肩膀，低声下气地对面前这个胡子男表示自己的不满。

『很抱歉，这超出了我的工作范畴，我的唯一任务便是帮助预约的顾客进入你的身体，请放轻松，这不会产生痛感。』

Matro 把 Alejo 放在自己双肩的手放下，拿出专业地术语和标准的态度回应，并自说自话地脱下了鞋，引导 Alejo 回屋里做好准备。

Alejo 见事情并不如愿，反手推开了 Matro，并威胁道：

『那你马上给我滚出去，我现在就报警投诉你们公司强迫他人签不平等条约。』

一旁的 Matro 有点无奈，右手伸到背包的口袋里掏了一掏，Alejo 以为他要拿出枪或者是什么的来威胁他，便手疾眼快马上拍打对方的手臂，打算弄掉他即将掏出来的东西，只见 Matro 右手戴上了一只白手套，手里没有其他东西，正当 Alejo 十分疑惑，Matro 伸手朝着 Alejo 的肩膀的斜方肌五指一捏，Alejo 应声倒地。

『还得是电击好用』

Matro 自言自语道，看着右手戴的手套之间微弱的电流闪过，接着，他把手套摘了下来放回背包，有些烦闷地看着倒在地上不省人事的 Alejo，OnlyRentals 团队考虑过各种突发因素，这种反抗行为当然也记录在案。

Matro 微微拉开他连体工作服的拉链，然后使起劲抱起了这个在他们平台数一数二的明星人物，顺手揩油了一下他圆鼓鼓的屁股。Alejo 被放置在主卧的床上，一旁的 Matro 从背包中取出了一个银色的盒子，双手推开，里面摆放着许多只深蓝色的密封试管，看上去有点像从生化危机里跑出来的。

Matro 从中取出了一只，然后捏住上下端快速地晃动了几十次，然后摆在了一旁的桌上，只见深蓝色的密封试管逐渐由深变浅，Matro 没有闲着空等试管里的东西逐渐恢复活性，同时还把床上的 Alejo 给扒了个精光，看着一丝不挂的 Alejo，Matro 不由自主的沉沦在他美妙的肉体上。

他深吸了一口气，热情地亲吻 Alejo 裸露的胸肌，然后沿着他的腹部到达了下面。他轻轻地摸了一下 Alejo 的阴囊，然后伸手揉了揉了他的屁股，接着伸出了一根手指在 Alejo 那绝妙的肛周打了转，只见 Alejo 的身体不由自主地蜷缩了一下，双脚抓地，关节发出清脆的响声，这一下， Matro 的注意力被 Alejo 的双脚吸引了过去，他俯下身，嘴唇轻轻触碰着 Alejo 的脚趾，然后舌尖温柔地舔舐着每一个脚趾间的空隙。Alejo 的脚底散发着一种诱人的气息，Matro 深深地吸着那股香味，沉浸在这独特的快感中。

可惜，员工手册里明确写道，员工不能在载体准备阶段让其射精或产生非必要的性行为，以免顾客在进入载体后产生不好的第一印象，Matro 只好看着眼前美好的肉体无从下手，眼看一旁的试管已经变成了亮蓝色，这意味着里面的有效成分已经被完全激活了，Matro 扭开试管的顶端，然后推起Alejo，把试管按在了 Alejo 的脊椎尾端，这是无针注射器，当 Matro 用力一顶，试管内的蓝色液体瞬间注入到 Alejo 的身体里，只留下了一个肉眼几乎不可见的红点。

Matro 的任务已经完成了，Alejo 的租客将会在2天后到达，届时便是那个幸运儿的快乐时间了，Matro 把 Alejo 摆了个自然的姿势，让他的右手放在额头上，微微露出他的腋窝。在那里，几缕腋毛若隐若现，为他增添了一丝性感。

# 入替进行时

Nate 刚下了飞机便冲着 APP 提供的地址而来，他坐的是凌晨的航班，为的就是能原汁原味地体验 Alejo 美妙的周末时间，困意挡不住他的兴奋，即使他并不知道他将以什么形式进入对方的身体。

他站在一个公寓的门口，按着 APP 的提示输入了电子门锁的密码，然后跟随指引走进主卧，这是他只有做春梦才会梦到的场景。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/gu-ke-man-yi-du-bao-zheng-2.jpg %}

<br>

反应过来后，Nate 有点无助地询问道：

『Alejo Ospina 先生？我是那个预约租借的人，我跟着 APP 的指示……滴滴 』

Nate 的疑问被手机的提示音打断了，OF 的 APP 更新了对应的指南和说明，Nate 一目十行地看过去。

『你好，尊敬的用户，在您开始成为 Alejo Ospina 前，我们希望通过简单的描述让你了解这项服务的本质』

『OnlyRentals 团队合作开发了一种新的生物技术，让您喜爱的明星临时转化成了可穿戴的皮肤衣服』

『您随时可以通过按揉载体 Alejo Ospina 的「脊椎尾部」的小孔展开这件衣服以穿上或脱下』

『届时，你的身体特征会被载体 Alejo Ospina 的身体所替换，请享受接下来的时光』

『您的租借时间为 2022/12/10 7:00 至 2022/12/12 7：00，若需要帮助，请随时联系我们』

『OnlyRentals 团队敬上』

Nate 看着 Alejo 躺在床上，身体紧贴着床面，看着没有起伏的胸口，仿佛一具完美的蜡像。他知道，按照 APP 上的指引，他可以穿上 Alejo，与他融为一体，体验这个世界上最神奇的技术。

Nate 紧随着 APP 指引的步骤，他准备将 Alejo 的右手从头上放下，好翻动 Alejo 庞大的身躯，当 Nate 抓住 Alejo 的手臂时，Alejo 的身体就像漏气的气球一样瘪了下去，但肌肉的形体依旧保持着，这属实是让 Nate 又震撼了一次。

Nate 轻而易举地将 Alejo 翻了过去，目光聚焦在 Alejo 后背脊椎尾部的红点上。小心翼翼地，他轻轻揉动那个红点，红点逐渐下陷，并向上裂开了半臂直径的口子。

Nate 一边露出兴奋的笑容，一边脱下自己的衣物，坐在床上，然后小心翼翼地将自己往 Alejo 的身体里伸，当 Nate 的脚触碰到 Alejo 的脚掌时，他逐渐感受到了 Alejo 关节分明的脚趾和脚掌的肉感。他感受到脚背上的青筋，感受到 Alejo 身上那不可思议的力量。

接着，他将自己的双腿都对齐 Alejo 的双腿，让 Alejo 的双腿紧贴着自己的双腿，仿佛是一层第二层皮肤一样，柔软而紧密贴合。Nate 感受着自己新的大腿的肌腱之间微妙蠕动，仿佛与自己的身体进行一次默契的交流，力量源源不断地注入他的血液中。

他的鸡巴也开始膨胀，快速勃起，硬度逐渐增加，Nate迫不及待地将自己地鸡巴插进 Alejo 那傲人的鸡巴皮里，平时自己可没对着这根大屌少撸，Nate 轻抚着 Alejo 的鸡巴，感受着每一寸的脉络，在手中跳动着变大变硬，仿佛是变成了自己身体的一部分。

Nate 弯下了腰，将自己的上半身从 Alejo 脊椎处塞了进去，他艰难地在一片漆黑中找对位置，按捺不住地兴奋，他抓住 Alejo 的手指套，渐渐将它们融入自己的手掌中，随着手指的完美贴合，Nate 感受到了 Alejo 的肌肤上的触感，它是如此的粗糙、有力，接着，他缓缓地抬起了手臂，一点点地把手臂套在 Alejo 的手臂上。这个过程就像是一只动物在穿戴自己的皮毛，但是对于 Nate 来说，这是一次完全不同的体验。

当 Nate 成功地穿戴好 Alejo 的手臂时，他感觉到自己的身体已经充满了 Alejo 强壮的气息。他控制着 Alejo 的手臂，抚摸着自己的腹肌和胸肌，用 Alejo 粗犷的手挑动 Alejo 的乳头和腹肌。

他小心翼翼地抓住 Alejo 的脸颊，感受到它络腮胡粗糙的质感，然后将之套在自己的脸上。他的眼睛与 Alejo 的眼睛对视，仿佛两个灵魂在此刻交汇。

Nate 欣喜地发现，他的脸完美地与 Alejo 的脸部轮廓契合，就像是为他量身定制的一样。他的手触摸着 Alejo 的下巴，感受到它的坚硬和线条的优美。他凝视着镜子，自己的目光变得深邃而有力，仿佛拥有了 Alejo 那独特的魅力。

在那一瞬间，空气中弥漫着一股撩人心弦的美妙体味，迷人而充盈。Nate 开始自由地在镜子前发骚，他摆出各种帅气的表情，扮演起了 Alejo 的角色。他咬紧牙关，展现出Alejo迷人的微笑，眉宇间透露着一丝挑逗和俏皮。他还模仿 Alejo 的口头禅，和 Alejo 一样的声线从他的喉咙发出，低沉而富有磁性，仿佛他真的成了那位魅力四溢的黄色明星。

Nate 现在在他梦寐以求的男人的身体里，他的身体在他的掌控之下，Nate 变成了 Alejo，现在的他强壮、肌肉发达、身体毛茸茸，性感得让人心神荡漾。

『Ay Papi』Nate 用 Alejo 沉重的西语口音咕哝道，Nate 举起他的手臂，开始舔舐他的新肱二头肌。他将脸部稍微低下，深深吸了一口他新的毛茸茸腋下的气味。一股刚做完运动的浓郁气息弥漫在 Nate 的鼻子中，他闻到了那股汗水的气味。近距离欣赏 Alejo 健硕的身体对于 Nate 来说简直是步入天堂。Nate 的新鸡巴随着性奋一跳又一跳，当 Nate 下意识将手掌从腹肌跨坐过鸡巴时，一声呻吟从他的嘴里逃了出来。

前列腺液从龟头处缓缓滴落，Nate 实在是忍不住了，他感受到 Alejo 那厚实的阴毛覆盖在手掌末端，他的手渐渐握住了 Alejo 坚实有力的鸡巴，他的手在他的肉棒上来回抽动，包皮紧紧地跟随着抽动的节奏。他感受到包皮在抽动时刺激着龟头，给予他巨大的快感。随着他的动作愈发强烈，他的身体被狂热的快感所充满，呼吸变得急促而不规律，每一次抽动都让他陷入无尽的快感之中。愉悦感贯穿他的身体，推动着他进入极度的快感。房间里回荡着他沉闷的呻吟声和喘息声，这是欲望的交响曲，随着他在自己触摸中沉醉于强烈的快感之中。

Nate 感受到愈发强烈的快感，终于到了无法抑制的边缘。在激烈的摩擦下，他的包皮猛烈地滑动，仿佛消防水管一样压力巨大。而当他达到巅峰时，他的精液像狂暴的喷泉一样，以强大的力量喷射而出。他的身体扭曲着，他的呼吸变得急促而不规律，当他射出激烈的喷射时，房间里弥漫着一股浓烈的性欲气息。他的精液如同释放的烟花一般，四处喷涌而出，画面充满了一种狂野而强烈的氛围。

Nate 躺在床上喘着粗气，浑身沾满了精液。一场愉悦的自慰之后，甜蜜而温暖的感觉笼罩着他，Nate 闭上了眼睛，他知道自己还有整个周末可以在 Alejo 的身体中度过.

# 乐子时间

Nate 望向窗外，天空依然灰蒙蒙，乌云密布。虽然雨停了，但外面仍然相当潮湿，糟糕的天气让一些 Nate 的一些决定作罢，但对 Nate 来说并不太困扰。虽然他想以 Alejo 的身份外出，但他无法摆脱扮演 Alejo 个性时的焦虑感。Nate 没学过如何去表演，扮演一个人。他害怕自己会犯蠢，那么就会有人察觉出他的真实身份，最后，Nate 决定最好将自己的社交互动降至最低。

尽管如此，他仍然需要找点事情来度过这刚开始的一天。Nate 伸展了一下肌肉，发出深深的呵欠，当他伸展的时候，他肥美的鸡巴也决定伸展起来，竖立到肚脐眼的位置。Nate 低头看着，咧嘴笑了起来。

『早上好~』

当他听到自己的嘴里说出英语时，Nate 打断了自己的话。确实，他拥有了 Alejo 的低沉嗓音和浓重西语口音，但他想要完全沉浸的体验。Nate 集中注意力，告诉自己的大脑要用西班牙语说话，但仍然无济于事，无论他多么努力，他都无法说出西班牙语，只能说英语。他叹了口气，翻身到床的另一边。

Nate 原本以为他会完全掌控 Alejo 的身体，但显然在心理层面他被阻挡住了，这对 Nate 来说也算合理，但这并不能阻止他感到失望。

这个想法在 Nate 躺在床上时在他的脑海中挥之不去。然后，他灵机一动，Nate 从床上滚了下来，开始探索他作为 Alejo 所拥有的权限。但不幸的是，Nate 的乐趣刚有个念头就被打断了。他发现，Alejo 在出租身体之前已经保护了他的所有财产。Nate 甚至没法登录 Alejo 的Instagram，因为 Alejo 已经在他的手机上取消了 Face ID 登录。

现在，他只能找一些东西作为占据 Alejo 身体两天的纪念物，Nate 花了点时间去找，尽管大部分都受到密码保护，但他找到了一个他能够访问的东西，就是 Alejo 的 OF 账号。

Alejo 在变成皮肤状态前还登陆着 OF，这使他能够浏览他的账户，Nate 找到了挺多还没未发布的内容，并将这些优质小黄片转发到自己的电子邮箱。Nate 还刷了会了他的聊天记录，尽管他很快因为其中的性内容而感到厌倦。其中有一条消息提到了 Alejo 的爱爱专用柜，于是 Nate 决定去找一找。当他找到这个柜子并打开时，Nate 看到了各种不同种类的乳液、霜剂还有性玩具，其中一些他甚至都没法说出口。这个爱爱柜显然超出了他的接受程度，Nate 毫不犹豫地关上了它。

最后，Nate 花了第一天的时间整理 Alejo 的所有财物（至少是他能够访问的东西），欣赏了 Alejo 和其他黄星的交际，还发现 Alejo 可能在一段时间之后考虑更换平台，因为 OF 的收益并没有 JFF 的高。Nate 一边咀嚼着三明治一边郁郁寡欢，因为第一天就这样快过去了，这个美梦即将进入 24 小时倒计时。除了不停的探索 Alejo 的身体，但这并没有什么令人兴奋的回忆可以带回家。就这样，Nate 在床上缓缓睡去，脑海中找到了他明天要做的最终目标。

第二天到来了，Nate 睡过头后醒来，感觉精神焕发，不必起床并按照惯例进行日常生活的感觉让他舒服极了。

Nate 再次登录 Alejo 的 OF 账户，决定寻找一个可以一起玩的人。他在 Alejo 经常联系的人中搜索，寻找一个他可以信任的人。很快，他找到了一个叫 Austin 的超级猛 1，Nate 对他很感兴趣，尽管 Austin 想和他来点 BDSM 类型的合作。起初，Nate 犹豫了，但在思考一番后，他决定如果他要好好地扮演 Alejo，他就必须要在性方面全力以赴。

Austin 在晚上有空过来。Nate 同意了，并花了半天时间调整了身心状态迎接这位圈内出名的猛狼 1。

就在 Nate 有点昏昏欲睡时，Austin 敲响了门。两个男人简单地寒暄了一下，架好摄像机便准备开拍，Austin 注意到 Alejo 有点不像平常那样自信，但他把他的害羞当作了入戏，扮演一个骚 0 该有的状态。Austin 主动靠近 Nate，双手攀上后颈，然后轻轻舔着他的脖子。这让 Nate 感到措手不及，但他跟随着Austin 的引导，Nate 慢慢回吻他。随着每一个吻的加深，Nate 的紧张感很快消散了。他被 Austin 的节奏带动，开始摆脱自己的保守。与此同时，Alejo 身体的肌肉记忆在他需要的时候填补了技巧上的空白，一切都是那么的顺理成章。

两人继续在床上激烈地亲吻，喘着粗气，空气中弥漫着汗水麝香，Austin 主动脱去了衣服，而 Nate 保留了一件夹克，这觉得穿着这件夹克的 Alejo 十分性感。Austin 先是用牙齿轻轻咬了一下他的唇。Nate 因为刺痛一下子喘不过气来，但他对 Austin 的温柔感到惊讶，他知道如何轻轻咬人，但又有足够的力量让这变得愉悦。随着 Austin 随心所欲地对待他的身体，Nate 的鸡巴硬的不得了，他被 Austin 引导翻过身来，Austin 用他那出名的巨大肉棒拍打着 Nate 的背部，Nate 得意地笑了起来，他知道接下来会发生什么。

Austin 把 Nate 按在身下，让他面朝着自己的鸡巴，Nate 抬起头，用手轻轻握住那根粗长的鸡巴。Austin 用严厉目光提示着 Nate 该怎么做，而他也乖乖地听从了。他张嘴开始吮吸那粉嫩的龟头，用舌头绕着它打转，品味着其中溢出的味道。然后，他一边用另一只手按摩着 Austin 厚重的睾丸，一边沿着 Austin 的鸡巴往下移动，一点点地将这根肉棒吞咽下去，直到完全将它塞进嘴里。

『啊，他妈的……吸的真好，乖儿子……』

Austin 一边呻吟着说道。然后，他将手放在 Nate 头后面，强制他快速地前后抽动。Nate 回应着并展现出 Alejo 身体独特的深喉技术，直到鼻子摩擦着阴毛。Austin 发出低沉的呻吟，而 Nate 则是带着鸡巴发出粘腻的呻吟。

在交换唾液和口交了一会儿之后，Austin 抓住 Nate 的脖子，强迫他与自己进行眼神上的交流。

『你的大屁股准备好吃爸爸的鸡巴了吗？』 Austin 命令道。

『当……当然。』

『大声点！』

『是的，我准备好了，爸爸操我！操死我！』

『乖儿子。』

Nate 躺在床上，Austin 拿出天鹅绒做的粗绳和手铐，然后将 Nate 的双手铐住，用绳子捆绑住他的双腿。Nate 现在完全被束缚住，只能稍微张开和闭合双腿，Austin 支配着他，这种玩法对于 Nate 纯属是未知的领域，但他已经准备好了。他体内的欲望点燃了他内心的欲火。

Austin 坐起来，用口水润滑他自己的鸡巴和 Nate 的肛门，当 Nate 感受到 Austin 的鸡巴轻轻敲击他的肛门时，他兴奋得颤抖不已，他正在用喜欢的人的身体和最出名的猛 1 做爱！Austin 扭动他的屁股，让他的鸡巴在肛周打转，折磨 Nate 更长的时间，直到看到 Nate 满脸写着渴望被操的样子。然后，他得意地咧嘴一笑，把鸡巴狠狠地滑了进去。

Nate 能感觉到他的肉壁被强行扩张开，接纳了整整 20cm 的鸡巴。Austin 开始活塞运动，每次 Austin 顶进来，Nate 的胸肌都会随之一起弹跳。随着 Austin 将他的操逼速度从 0 加速到 50 再到 100，Nate 视野里仿佛看到星星在闪烁。

『啊……爸爸……啊……呃……啊哈……啊』Nate 呜咽着，每次他发出呻吟，Austin 就会更加卖力地操他，用手拍打他丰满屁股。Alejo 的鸡巴晃着甩出透明的淫液，他的肛门像着火一样，快感一波接一波地袭击他。Nate 感受到了前所未有的快乐。

<video src="/image/gu-ke-man-yi-du-bao-zheng-5.mp4" controls="controls" loop style="max-width: 50%; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;">
</video>

<br>

房间里充满了两个肌肉健壮男人疯狂交欢的声音和气味，Nate 闭上眼睛，顺从地沉浸在他的上位者之下。

欢愉中，Nate 看到了一个 Alejo 愤怒的幻影，在脑海中对着他咆哮，它看起来就像是他的灵魂，看上去十分不满 Nate 如何使用他的身体被如此放纵，也许这只是 Nate 的脑补，他不知道 OnlyRentals 怎么把 Alejo 变成一张人皮的，他只需要享受就好。

『我要射出来了！』

Nate 从迷离中被喊回到现实，他能感受到自己屁眼被一股又一股热浪冲刷，那是 Austin 的子孙后代们，令人窒息的深入。Austin 顺势将仍然坚挺的鸡巴拔出，一手扣住肛门，以防止精液溢出。他迅速解开 Nate 身上的束缚，将他的身体抬起，用力一挺，再次深入 Nate 的美妙之地，与Alejo 的后庭完美交汇。

Austin 像一只狼王一样霸道地索取着 Nate 的热吻，他已经被这顶级的做爱技巧彻底征服，他全身放松，只有身体在下意识地回应着背后的Austin。每一次的交合都让他沉浸在无尽的快感中，他的呼吸变得急促，身体不停颤抖。Austin 的狂野激烈将他带入了一个全新的境界，让他忘却了一切，只专注于与他相融合的快感之中。

<video src="/image/gu-ke-man-yi-du-bao-zheng-6.mp4" controls="controls" loop style="max-width: 50%; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;">
</video>

<br>

两人在高潮后喘着粗气，Austin 拥着 Alejo 的身体，感受到他温暖的皮肤和身上微微的汗味。他们的呼吸逐渐平稳下来，但两人身体仍然紧紧地贴着对方，仿佛想将彼此融为一体。Nate 开始轻轻抚摸着 Austin 的背部，享受着这份宁静和满足,Austin 则静静地享受着这份甜蜜，闭上眼睛，尽情感受这温馨的时刻，随着身体的放松，他们逐渐进入梦乡，享受着这场完美的性爱之后的满足和幸福。

而一旁录制的相机也刚好因为电池耗尽关机了，一夜好梦。

当第二天早上到来时，Nate 发现 Austin 已经离开了，只有他光着身子独自醒来，躺在床上。Nate 点亮了手机，显示的时间是星期一的早上 6 点多，但 Nate 一开始并没有注意到这个日期的重要性。相反，他看到 Austin 留了一张纸条，上面写着：

『还想要开心的话，记得给爸爸打电话。;)』

『这个男人真的是太棒了，不愧是圈内第一，从内到外的好。』

Nate 自言自语道，当他意识到自己刚完美地说了一句西语后，他瞪大了双眼，然后他集中了注意力，逐渐回忆起了属于 Alejo 的部分记忆，他做到了，从身到心的掌控了 Alejo 的一切。

Nate 乐呵呵地跳下了床，从 Alejo 的衣柜中找了一套纯黑的内裤、黑衬衫和西裤穿上，对着镜子挤着胸臭美了一番，然后用 Alejo 的记忆登陆了他的 Gmail 还有 Ins 各种乱七八糟的私人工具，这时他收到了来自 OnlyRentals 的通知：

『早安，载体 Alejo Ospina 将于半小时后结束租借，我们的线下团队将会辅助您，请保持在原地等待工作人员上门。』

『OnlyRentals 团队敬上』

# 租借结束

Nate 刚阅读完这条信息，雷霆交织的电流在 Nate 的心中迸发，因为他知道，现在的他并不想归还 Alejo 的身体了，现在的他在逐渐拥有 Alejo 的记忆，从某种意义上，他就是 Alejo，他可以完美扮演甚至真正地成为 Alejo，他需要……需要想一个办法。

『笃笃笃，咚咚』

这时，玄关处传来了敲门声，Nate 知道那是 OnlyRentals 的人，脑袋快速运转起来，使用搜刮 Alejo 的记忆去应对接下来要面对的人。

『你好，我是 OnlyRentals 线下团队的……』

Nate 忐忑中拉开门，然后就看到了和闪回的记忆中出现的衣服，一套连体的工作装，和带着耳环的大胡子。

『 Matro……Matro 对吧？』

Matro 有些迷惑，按照记录，目前在他面前的并不是 Alejo 本人，而是穿着 Alejo 皮囊的 Nate，而 Nate 并不认识自己。

『是这样的，额……那个租我身体的人已经……把我还原了，十几分钟前就走了，他还要赶飞机回去。』

Nate 扯着大慌，用夸张的肢体语言试图让 Matro 降低怀疑。

『额……正常来说，租客应该无法……』

『是，我大概清楚你想说的东西，我也是突然就恢复了意识，那个叫 Nate 的说他随便抠了抠就恢复了，哈哈……』

Nate 打断了 Matro 的话，并试图转移话题，Matro 眼神越发怀疑，只见他将手伸到背包后……

『别！别拿那个，我坦白！！我坦白！！！』

Nate 知道 Matro 想拿出什么，也清楚自己即使拥有 Alejo 的身体也无法对抗拥有科技支持的 Matro，只好换个方式。

『你看，我是 Nate，我不知道为什么我突然拥有了 Alejo 的记忆，我可以很好的扮演他，就跟 Alejo 本人一样。』

Nate 举起 Alejo 的双臂，展示着那结实有力的肌肉，扭动身躯，似乎想告诉 Matro 一切仅在掌握之中。

『很抱歉，Nate，我是来帮助你脱下这副皮囊的，我们应该尊重租借的规定。』

Matro 无情地回答道，并在右手戴上了电击手套准备强制执行。

『别！求你了，如果 Alejo 恢复了，他会退出你们的新计划，甚至还要改去 Just For Fans！』

戴着白手套的手在空中停滞住，Matro 将信将疑的目光从 Nate 的脸上滑过，在 OF 公司里有两条至上的原则，其中一条是要保证顾客的满分满意度，而另一条则是公司利益至上，显然，如果 Alejo 有打算跳到对家公司去，这必定会造成巨大的损失，Matro 知道 Alejo 究竟有多吸金，公司至少3%的盈利来自他那大量且高质量的联动小电影。

Nate 见到 Matro 迟疑，便愈发大胆了起来，避开那可怕的白手套，他用手臂揽过 Matro，将他带进屋里。

正在 Matro 准备联系上级部门的时候，Nate 再次尝试

『你看，我现在能很好的模仿 Alejo，就在几个小时前我还和 Austin Wolf 翻天覆地了一场，你要看看吗？』

Nate 主动去拿过摄影机，却暗道摄影机已经没电了，在走向摄影机的过程中，Nate 的目光不经意地扫回房间，他惊讶地发现 Matro 正紧盯着 Alejo 被西裤包裹着的扭动的屁股，目不转睛地沉浸在对他身体的观察中。Nate 的心中一阵狡黠的喜悦升腾起来，他意识到 Matro 对 Alejo 产生了更深的情感。

『你也喜欢 Alejo 的身体吗？』

Nate 十分直球地发问，Alejo 过去的人生经历中告诉他，对付这种死板的人，就必须用他无法抗拒的私欲进行破局。

『……』

Matro 没有回答，他其实被突如其来的问题吓了一跳，但他无法否认自己的感受。他的目光从 Alejo 的身体上移开，尴尬地咽了口口水。

Nate 露出一丝得意的微笑，他明白自己成功地捕捉住了 Matro 的心。他慢慢接近 Matro，轻轻抚摸着 Matro 的手臂，感受着他的温度和颤抖。

『你想要哪里？』

Nate 巧妙地运用动作来引导 Matro 的注意力。他轻轻地扭动 Alejo 的腰部，让他的屁股微微翘起，更加凸显出那紧致的曲线。

Nate 伸手引导着 Matro 的手，轻轻抚摸着 Alejo 的鸡巴，他让 Matro 感受到那坚硬的质感，又拉着 Matro 的手移至 Alejo 的屁股，让他感受着西裤下它的丰满和紧实。这个动作不仅让 Matro 近看到了 Alejo 的俊颜，更让他触摸到了那令人心动的实感，Matro 下意识地抓了抓。

Nate 满意地看着他，他知道他已经成功地控制住了 Matro。

『看来你需要些帮助？』

Nate 满怀好奇地拉开连体工作服的拉链，准备揭开 Matro 的秘密。他发现 Matro 的工作服下并没有穿内裤，瞪大了眼睛以表示震撼，但他更震撼目光落在的那根巨大的鸡巴上。

他用手指挑出了硕大的鸡巴，用手晃了晃。

『额……哈……你想要我也帮帮你这个吗？』

Nate 忍不住问道，他的声音带着一丝挑逗。

『可以。』

Matro 羞涩地回应，双手叉腰等待着这个肌肉公 0 为自己服务。

得到回应，Nate 顺手拿起 Matro 的鸡巴，用他的嘴唇紧贴上去，发出一阵湿润的吮吸声，给予绵密的刺激，他用舌尖轻轻划过龟头的敏感区域，发出一阵挑逗的舔舐声，Nate 深深吸了口气，然后将手指环绕住 Matro 坚挺的鸡巴，用充满老茧的手掌沿着它的长度轻轻摩擦，他用力度和速度的变化让 Matro 的快感不断攀升，同时给予他更多刺激，随着 Nate 的吸吮，Matro 鸡巴开始逐渐变硬、膨胀，血液充盈其中。

鸡巴上渐渐形成的水渍在 Nate 的吮吸下越来越明显，他将 Matro 的鸡巴整根吞入喉咙的时候，留下一串细腻的口水从嘴角流淌下来，眼前的一切不断挑逗着 Matro 敏感的神经末梢，每一次动作都让他们陷入更深的欲望之中。

<video src="/image/gu-ke-man-yi-du-bao-zheng-7.mp4" controls="controls" loop style="max-width: 50%; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;">
</video>

<br>

Matro 将 Nate 按在沙发边上，用力压在自己胯下，紧密贴合的身体让两人充分感受到彼此的温热，接着用他粗大的鸡巴拍打着 Alejo 的脸，每一次拍打都让 Alejo 的脸颊颤动，鸡巴轻轻滑过他的胡茬，留下细微的摩擦感。

身下的 Alejo 的脸颊因为鞭打而泛起淡淡的红晕，他的呼吸变得急促而不规律，嘴唇微微张开，期待着更大的刺激，这个角色扮演让他感受到了被 Matro 占有的快感，他愿意为了满足 Matro 的欲望付出一切，于是顺着 Matro 的引导在他的鸡巴上滑动，吮吸，发出淫荡的喘息声。

<video src="/image/gu-ke-man-yi-du-bao-zheng-8.mp4" controls="controls" loop style="max-width: 50%; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;">
</video>

<br>

接着，Matro 粗暴地将 Nate 从地上拉起，让他趴在沙发上。他用力扯开 Nate 的西裤和内裤，揭示出 Alejo 丰满圆润的屁股，他用手指扒开 Alejo 的屁股，连忙将自己按在里面，用舌头贪婪地游走在 Nate 的肛门周围，细腻的舔舐使 Nate 身心泛滥，Matro 的舌尖灵巧地穿越肛门的褶皱，给予 Nate 无法抗拒的愉悦和兴奋。

舌尖细致入微地探索着屁股的每个角落，感受着肌肉的纹理和温暖。Matro 用手指轻轻按压着屁股的肌肉，感受着它们的弹性和回应，又增加了舌头的刺激的力度和深度，Nate 完全沉浸在 Matro 的掌控之下，纯粹地享受着每一次触碰带来的强烈快感和满足。

Matro 几乎无法抗拒住内心的欲望，他巴不得立马着将自己的鸡巴直接插入那美妙的屁眼里。然而，他明智地选择先用口水作为润滑剂，避免自己的大宝贝把 Alejo 操出血来。

他将口水慢慢滴落在 Alejo 紧致的屁眼上，温热的口水渗透进去，渐渐在其中形成一层光滑的薄膜，随着 Matro 的手指缓慢地插入 Alejo 的屁眼，他能感受到屁股肌肉的细微抵抗，但也感受到屁眼逐渐扩张的温柔回应。他将手指沿着褶皱的纹路慢慢拂过，引发出一阵微妙的颤抖，令 Nate 发出欣喜的呻吟声。

他不断地将手指插入和抽出，让润滑的口水在屁眼中形成柔滑的润滑层，使每一次的动作更加顺畅而敏感。随着屁眼逐渐适应这种新的感觉，Nate 的身体开始欣然回应，扭动着向着 Matro 的手指迎合， Matro 突然加快了手指的抽插速度，他的动作既粗暴又熟练，准确地击中 Alejo 最敏感的地方，Nate 的肌肉变得松弛无力，身体无法自控地颤抖和扭动。

<video src="/image/gu-ke-man-yi-du-bao-zheng-9.mp4" controls="controls" loop style="max-width: 50%; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;">
</video>

<br>

Matro 充满欲望地紧握着 Alejo 的臀部，将他硬挺的鸡巴紧贴在 Alejo 的屁眼边上，Nate 控制着 Alejo 的屁眼一开一合，挑动着 Matro 的耐心。

这个种马男咽了咽口水，将他的鸡巴缓缓地插入 Alejo 开发好的屁眼里，Nate 紧绷着身体，感受到鸡巴的每一次脉动，随着鸡巴的深入，Matro 变得更加狂野，开始向着最深处进行抽插，房间里充斥着淫荡的气息，两人的喘息声和交合声愈发激烈，Matro 紧抓住 Alejo 的臀部，将他们的身体紧紧地压在一起，增加了插入的力度，进一步加深了快感。

『啊……啊……啊哈……操！好胀啊』

Alejo 那饱经世故的小穴甚至要撑不住 Matro 的摧残，Nate 实在难以理解，他被 Matro 操的连声叫唤。

『嗯……嗬……』

Matro 发出低沉的鸣吼声，他的鸡巴在 Alejo 的体内不断摩擦，伴随着阵阵粘腻的声音，Matro 开始疲惫于自身的发力，他用力抬起身下这块壮肉，抱着他让他坐在自己的身上自己动。

Nate 似乎有些迫不及待，顺应了 Matro 的要求后，反手抓住鸡巴，缓慢而有力地将它重新插入进自己狭窄的通道中。

『嗯……这样……好紧……』

Matro 呻吟着，两人的欲望再次达到巅峰，他们的身体重新开始协调地运动，每一次的抽插都带来无尽的快感。Alejo 一手紧紧抓住沙发边缘，用力以 Matro 的鸡巴为中心发力抽插，用他的屁眼紧紧包裹着这根火辣辣的钢管。

『啊……深一点……再深一点……』

Nate 用 Alejo 粗糙的嗓音娇喘着，身体随着鸡巴的进出而颤抖，他的呼吸变得更加急促，Matro 被这诱人的景象迷了眼，一把将这个拉丁裔拉到脸上亲吻，两人快速交换了鼻息，Matro 顺势提高了突进的速度。

『啊!啊哈！！啊哈！！！呜……啊……』

Nate 被这突袭慌了阵脚，淫乱的叫声在房间里回荡，而下面的 Matro 亦是如此，他知道自己射精的时刻已经临近，每一次的抽插都更加深入，目的只有一个——达到极致的快感。

随着最后几次的抽插，Matro 感受到一阵阵剧烈的快感从下体升腾而起。他的呼吸变得更加急促，全身的肌肉紧绷着，他的身体猛地一颤，一股炽热的精液喷射而出，填满了 Alejo 的后庭。

Nate 缓缓抬起屁股，将屁眼放松，让 Matro 的精液随着重力从里面流出，滴落在 Matro 的大腿和沙发上，彼此的欲望得到了满足，两人的交易也顺势达成。

<video src="/image/gu-ke-man-yi-du-bao-zheng-10.mp4" controls="controls" loop style="max-width: 50%; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;">
</video>

<br>

『那么，可以让我独享他了吧』Nate 抱在 Matro 身上问道。

Matro 感受着对方的温暖和心中的满足，开口说道：

『如果你能好好的扮演他并给公司带来足够多的利益。』

『当然，本应该如此。』

Nate 顶着 Alejo 的脸爽朗地对着 Matro 笑着回答，并亲了过去。

『别忘了，用你原来的手机给个满分好评，这对我们很重要。』

Matro 回味着彼此交换的唾液，看上去十分严肃地说。

『顾客满意度那么重要吗，我肯定是会给满分的。』

Nate 不禁开怀大笑，这一切就像是做梦一样美妙，现在没有什么能阻止他以新的身份 Alejo Ospina 度过余生。他从 Matro 的身上站来起来，伸了个懒腰，看向一旁的镜子欣赏着自己美妙的战绩和无比光明的下半生。

<a class="tag is-dark is-medium" href="https://twitter.com/aospinad" target="_blank">
<span class="icon"><i class="fas fa-camera"></i></span>&nbsp;&nbsp;
Alejo Ospina
</a>